其實覺得個迫力太應，有無得整？

以踏break時腳用既力量黎計0-100%

Eg 以前揸e46 330, 想慢車果時出30%既力，個break就有30%，架車就會好柔咁慢車；想停車，出50%，就有50%break 慢慢停低；要急停就出80%力etc ...1:1

而家架車個brake好應 : 出10%既力，個break就已經比左40%break 出黎；出30%既力，全車chok到頭到甩；想慢車，就要好慢好慢咁出2-3%既力，要長期吊住，揸得耐好累

車房話無得改
有無巴打有類似經驗分享下...應該點做

換細power鼓

其實覺得個迫力太應，有無得整？

你慢慢就會慣

新車到而家揸左幾年都唔中意

最近買左第部車
諗住有得整就keep，confirm無得整就賣鬼左佢

🙏thanks 巴打
可惜我Google左搵左好幾頁都搵唔到有用資料
可以分享多d嗎thanks thanks thanks

換車

換左咩車？

車房都話無得改 唔習慣睇怕都要換

Cls 人地啲車原廠唔夠收都特登換2pot/4pot黎掂少少好收啲 你就想改弱佢

拖住個迫行一日，無皮包你唔會應

坐後啲

你嗰架係咩車

咁係你之前架車個brake唔夠力

你控制唔到隻腳就唔好揸車啦

放咁d迫油

其實買車嗰下有無試車踩唔踩到個感覺？

換6 pot brembo / AP

Break你老母

Break

留名見證準公路炸彈的誕生

Jaguar?

跑車迫力硬／實
但新車（日本車）or audi volks都係咁應
習慣問題

佢 係咪都一腳踩落去梗係應啦

渣過雙B, Mazda，個 brake 都係唔應，好線性